{
  "Switch Language": "切换语言",
  "Explorer": "查询",
  "Market": "市场",
  "Bid": "竞拍",
  "My": "我的",
  "What is DAS?": "什么是 DAS？",
  "Decentralized Account Systems": "去中心化账户系统",
  "Find your perfect DAS account": "查找你心仪的 DAS 账户",
  "Search": "搜索",
  "Register": "注册",
  "View": "查看",
  "Available": "可注册",
  "Not open for registration": "未开放注册",
  "Reserved account": "保留账号",
  "Bid for sale": "竞拍出售",
  "Candidate account": "候选账号",
  "Already registered": "已被注册",
  "Registering": "注册中",
  "OK": "好的",
  "Error": "错误",
  "Registration year": "注册年限",
  "Storage deposit": "存储押金",
  "Total cost": "总费用",
  "Inviter": "邀请人",
  "Optional": "可选",
  "Select payment": "选择支付方式",
  "Confirmation": "确认",
  "Congratulations, you have {accountName}": "恭喜，您已拥有 {accountName}",
  "Manage": "管理",
  "Back to home page": "回首页",
  "Oops! Registration failed": "糟糕！注册失败",
  "Not connected to wallet": "未连接钱包",
  "Please connect": "请连接",
  "Connect wallet": "连接钱包",
  "Switch wallet": "切换钱包",
  "Currently connected wallet": "当前连接钱包",
  "My DAS": "我的 DAS",
  "My Auction": "我的竞拍",
  "Favorites": "收藏",
  "Rewards": "奖励",
  "Loading...": "加载中...",
  "You don't have a DAS account yet": "你还没有 DAS 账号",
  "Register one": "去注册一个",
  "Invite others to register and earn {rewardFactor}% reward": "邀请他人注册，赚 {rewardFactor}% 奖励",
  "If someone else opens and successfully registers a DAS account through the link below, you will earn {rewardFactor}% of the registration fee.": "他人通过下方链接打开并成功注册 DAS 账号，你即可获得注册费用 {rewardFactor}% 的奖励。",
  "My invitation link": "我的邀请链接",
  "Copy to friends": "复制给好友",
  "No record, go ahead and invite~": "无记录，快去邀请吧~",
  "Bonus (CKB)": "奖金（CKB）",
  "Invitees's DAS": "受邀人 DAS",
  "View all": "查看全部",
  "Toggle invite link": "切换邀请链接",
  "No more": "没有更多了",
  "Copied": "已复制",
  "Reward records": "奖励记录",
  "Permissions": "权限",
  "Owner": "归属",
  "Manager": "管理者",
  "DAS records": "解析记录",
  "Address": "地址",
  "Profile": "身份信息",
  "Parse record details": "解析记录详情",
  "Label": "标签",
  "TTL": "TTL",
  "{duration} seconds": "{duration} 秒",
  "Registration Info": "注册信息",
  "Renew": "续期",
  "Registration time": "注册时间",
  "Expiry date": "过期时间",
  "Expired": "已过期",
  "Grace period to": "宽限期至",
  "In normal use": "正常使用中",
  "Own this account in just 2 steps": "只需 2 步即可轻松拥有此账号",
  "Grab it now": "立即抢注",
  "This account is a reserved account and can only be claimed for free by the corresponding organization/individual. The free application process will be made public at a later date.": "此账号为保留账号，只能由对应的组织/个人进行免费申领。免费申领流程将在晚些时候公开。",
  "expires in {expirationDays} days": "{expirationDays} 天后过期",
  "{accountName} will be renewed until {renewalToDate}": "{accountName} 将被续期至 {renewalToDate}",
  "Renew {accountName}": "为 {accountName} 续期",
  "Renewal time (years)": "续期时间（年）",
  "Cost: ${renewalAmount}": "费用：${renewalAmount}",
  "Next": "下一步",
  "Confirm information": "确认信息",
  "Renew Now": "立即续期",
  "Modify Permissions": "修改权限",
  "A change of permission means transferring ownership or management of this account to another person. Please proceed with caution!": "权限变更，意味着将此账号的所有权或管理权转移给他人。请谨慎操作！",
  "Modify Owner": "修改 Owner",
  "You will lose control of your account permanently": "你将永久失去对此账号的控制",
  "Modify Manager": "修改 Manager",
  "Management rights will be transferred to someone else (you will still have Owner rights)": "管理权将转移给他人（你仍然拥有 Owner 权限）",
  "You are modifying the Owner rights of {accountName}, after that you will lose control of this account permanently. Please proceed with caution!": "你正在修改 {accountName} 的 Owner 权限，修改后，你将永久失去对此账号的控制。请谨慎操作！",
  "From {chain} address": "由 {chain} 地址",
  "Change to": "变更为",
  "Confirm the change?": "确认修改吗?",
  "After the modification, the ownership of {account} is completely transferred to someone else and you will lose control of {account} permanently.": "修改后，{account} 的所有权完全转移给他人，你将永久失去对 {account} 的控制。",
  "Change to {chain} address": "变更为 {chain} 地址",
  "I'm aware of the risks": "我已知晓风险",
  "After the change, the management of this account will be transferred to someone else. You will still have Owner rights.": "修改后，此账号的管理权将转移给他人。你仍然拥有 Owner 权限。",
  "Add new record": "添加新记录",
  "Save to take effect": "保存后方可生效",
  "Save changes": "保存变更",
  "Manage parsing records": "管理解析记录",
  "Tips": "提示",
  "You cannot add new parsing records, and the number of parsing records cannot exceed {num}": "无法新增解析记录，解析记录数量不能超过 {num} 条",
  "Edit parsing records": "编辑解析记录",
  "Main Chain": "主链",
  "Please enter the address": "请输入地址",
  "Key": "键",
  "e.g. personal account": "如：个人账号",
  "{ttl} (recommended)": "{ttl}（推荐）",
  "Save": "保存",
  "Confirm changes": "确认变更",
  "Add parsing record": "添加解析记录",
  "Type": "类型",
  "Delete": "删除",
  "Add": "新增",
  "Modify": "修改",
  "No change": "无改动",
  "Please enter a valid {fieldName}": "请输入有效的{fieldName}",
  "Please select {fieldName}": "请选择{fieldName}",
  "{fieldName} must not exceed {length} characters": "{fieldName}不得超过 {length} 字符",
  "{fieldName} must be greater than or equal to {min}": "{fieldName}必须大于等于 {min}",
  "{fieldName} must be a positive integer": "{fieldName}必须为正整数",
  "Please install MetaMask!": "请安装 MetaMask！",
  "Others are registering": "其他人注册中",
  "Expires in {countdownToExpiredDays} days, renew immediately": "{countdownToExpiredDays} 天后过期，立即续期",
  "Recalls after {countdownToRecoveryDays} days, renews immediately": "{countdownToRecoveryDays} 天后回收，立即续期",
  "Expires in {countdownToExpiredDays} days": "{countdownToExpiredDays} 天后过期",
  "Already registered by others": "已被他人注册",
  "Recalls in {countdownToRecoveryDays} days": "{countdownToRecoveryDays} 天后回收",
  "After the recall, this account will be recalled and registration will be reopened.": "回收后，此账号将被回收并重新开放注册。",
  "Please install TronLink!": "请安装 TronLink!",
  "You already have {accountName}, no need to register again": "您已拥有 {accountName}，无需再注册",
  "Someone else is registering {accountName}, it is currently unavailable, please try again later": "其他人正在注册 {accountName}，当前不可注册，请稍后再试",
  "{accountName} has been registered by someone else and can no longer be registered": "{accountName} 已被其他人注册，已不能注册",
  "{accountName} is not open for registration": "{accountName} 未开放注册",
  "Payment Confirmation": "支付确认",
  "The payment status of the order registered with {accountName} is not detected, please confirm whether you have paid?": "当前未检测到注册 {accountName} 的订单支付状态，请确认您是否已支付？",
  "I have already paid": "我已支付",
  "Not paid, continue to pay": "未支付，继续支付",
  "I am registering {accountName}": "正在注册 {accountName}",
  "You can go to the administration page to add a resolution record, renew, etc.": "可前往管理页面进行添加解析记录、续期等操作。",
  "Registration of {accountName} failed! If you have already paid the relevant fees, you will be refunded to your payment address within 24 hours (except for transaction fees).": "注册 {accountName} 失败！如果您已支付相关费用，将会在 24 小时内原路退还您支付的费用到您的支付地址上（交易手续费除外）。",
  "No set up": "未设置",
  "No record": "无记录",
  "Account doesn't exist": "账号不存在",
  "Account names can only contain lowercase letters, numbers and partial Emoji": "账户名只能包含小写字母、数字和部分 Emoji",
  "[Rules Details]": "[规则详情]",
  "Account name length must be {min} to {max} characters": "账户名长度必须为 {min} 到 {max} 字符",
  "Modification has been submitted, it will take about 5 minutes to take effect, please check back later": "修改已提交，需要 5 分钟左右生效，请稍后查看",
  "The renewal order has been submitted and will take effect in 5 minutes. If the renewal does not take effect, your payment will be refunded to your payment address within 24 hours (except for transaction fees).": "续费订单已提交，5 分钟后生效。若续费未生效，将会在 24 小时内原路退还您支付的费用到您的支付地址上（交易手续费除外）。",
  "You have not registered for a DAS account yet, you cannot invite others to register, go register for a DAS account now!": "您还没有注册 DAS 账号，不能邀请他人注册，快去注册 DAS 账号吧！",
  "The account does not exist": "该邀请人账号不存在",
  "Me": "自己",
  "{chain} address format is wrong": "{chain} 地址格式错误",
  "Confirm payment": "确认收款",
  "Lock account": "锁定账户",
  "Register the account": "注册账户",
  "Confirm account uniqueness": "确认账户唯一性",
  "Registration is successful": "注册成功",
  "{registeringAccounts} accounts are being registered": "{registeringAccounts} 个账户正在注册中",
  "Please switch your wallet to the Goerli test network before connecting": "请先将钱包切换至 Goerli 测试网络再连接",
  "Please switch your wallet to the Nile test network before connecting": "请先将钱包切换至 Nile 测试网络再连接",
  "Pay": "支付",
  "Annual fee": "年费",
  "You can sign up for a .bit account in multiple languages around the world and even Emoji.": "你可以使用全球多种语言甚至 Emoji 进行注册 .bit 账户。",
  "Invite others to sign up and you'll get a {rewardFactor}% bonus on the registration fee.": "邀请他人注册，你将获得注册费用的 {rewardFactor}% 奖励。",
  "All modules of DAS are open source and are maintained by developers worldwide.": "DAS 的所有模块都是开源的，由全球开发者共同维护。",
  "Each DAS account avatar is unique.": "每一个 DAS 账户头像都是独一无二的。",
  "Do you know": "你知道吗",
  "Failed to get an account": "获取账户失败",
  "It takes about five minutes, so please be patient. You can also go to the「{mePage}」page to see the accounts being registered.": "大概需要五分钟，请耐心等待。你也可以前往「{mePage}」页面查看正在注册的账户。",
  "You don't have a DAS account, register your DAS account to generate an invitation link and get the reward.": "你未持有 DAS 账号，注册 DAS 账号后才能生成邀请链接，获得奖励。",
  "Register Now": "立即注册",
  "year": "年",
  "years": "年",
  "Transferable Balance": "可转出余额",
  "Transfer out records": "转出记录",
  "Invitation bonus is issued once every {minMergeBonus} CKB and becomes transferable amount{faq}": "邀请奖励每满 {minMergeBonus} CKB 发放一次，变为可转出金额{faq}",
  "Please select the type": "请选择类型",
  "Please select the main chain": "请选择主链",
  "Please select the key": "请选择键",
  "Share image": "分享图片",
  "Custom": "自定义",
  "Custom Key": "自定义键",
  "Custom Value": "自定义值",
  "Please enter custom key": "请输入自定义键",
  "Please enter custom value": "请输入自定义值",
  "Tx ID": "交易 ID",
  "Learn about the rules and benefits of the public test": "公开测试中，了解公测规则及福利",
  "If the operation is too frequent, please try again after {timeInterval} minutes": "操作过于频繁，请间隔 {timeInterval} 分钟后再试",
  "(Public Beta)": "（公开测试版）",
  "Test Network": "测试网",
  "The following is the test network account, you need to re-register after the official launch.": "以下为测试网账户，正式上线后需重新注册。",
  "ETH wallets switch to Goerli test network before connecting": "ETH 钱包切换至 Goerli 测试网络再连接",
  "TRON wallets switch to Nile test network before connecting": "TRON 钱包切换至 Nile 测试网络再连接",
  "Other requests for the wallet are not processed, please try again after processing": "钱包其他请求未处理，请处理完后再试",
  "Cumulative transfer out {transferOutTotal} CKB": "累计转出 {transferOutTotal} CKB",
  "DAS account or {symbol} address": "DAS 账号或 {symbol} 地址",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Insufficient balance. Please make sure the balance in your Portal Wallet is \"≥ 61 CKB\" after payment.": "余额不足。支付后需保证 Portal Wallet 钱包内余额 “≥ 61 CKB”。",
  "Try another one. This account is not open for registration yet": "试试另一个吧，这个账户暂未开放注册",
  "Select a registrar": "选择注册商",
  "Supports ETH, TRX, CKB, BNB, MATIC payments": "支持 ETH、TRX、CKB、BNB、MATIC 支付",
  "Alternative Registration Channels": "备用注册渠道",
  "Account details": "账户详情",
  "Registering accounts": "注册中的账户",
  "Please try again after unlocking your TronLink wallet": "请解锁 TronLink 钱包后再试",
  "Please switch your wallet to the Ethereum main network before connecting": "请先将钱包切换至 Ethereum 主网络再连接",
  "Please switch your wallet to the TronGrid network before connecting": "请先将钱包切换至 TRON 主网再连接",
  "{fieldName} can only contain lowercase letters, numbers and underscores": "{fieldName}只能包含小写字母、数字和下划线",
  "{fieldName} can only contain letters, numbers and underscores": "{fieldName} 只能包含字母、数字和下划线",
  "Please enter {value}": "请输入 {value}",
  "Connect Tron environment": "连接 Tron 环境",
  "Connect ETH environment": "连接 ETH 环境",
  "Failed to get account, please switch your wallet to {chain} environment": "获取账户失败，请将你的钱包切换到 {chain} 环境",
  "When you own alice.bit, you will automatically own alice.bit.cc as your decentralized profile page.": "如果你拥有 alice.bit，你将自动 alice.bit.host 作为你的去中心化个人主页。",
  "Account management function under maintenance": "账户管理功能维护中",
  "Register another": "继续注册其他账户",
  "Go to .cc": "前往 .host",
  "Share on Twitter": "分享到 Twitter",
  "About Reserved Account": "关于保留账户",
  "Load more": "加载更多",
  "Modify succeeded": "修改成功",
  "Working with WalletConnect": "正在使用 WalletConnect",
  "This is a non-wallet environment, so we recommend using it through the wallet App for a better experience.": "当前为非钱包环境，建议通过钱包 App 使用以获得更好的体验。",
  "Learn how to use": "了解如何使用",
  "Discount": "折扣",
  "Save {inviterDiscount}% on fees": "节省 {inviterDiscount}% 注册费",
  "Original price": "原价",
  "Unit: second": "单位：秒",
  "Results": "解析结果",
  "Multiple results exist, please select": "存在多个解析结果，请选择",
  "No {symbol} related parsing records": "无 {symbol} 相关解析记录",
  "Reward": "邀请有奖",
  "View Account": "查看账户",
  "Invite others to register and {rewardFactor} reward": "邀请他人注册，{rewardFactor} 奖励",
  "earn {rewardFactor}%": "赚 {rewardFactor}%",
  "Open this page in your browser to download the poster": "在浏览器中打开此页面，即可下载海报",
  "Poster": "邀请海报",
  "🎁 Prize: Register 2, Get 1 free": "🚀 1000 个免单名额等着你！",
  "Great!": "太棒了",
  "Time:": "活动时间：",
  "August 30, 20:00 ~ September 6, 20:00 (UTC+8).": "8月30日 20:00 ～ 9月6日 20:00。",
  "Rules:": "活动规则：",
  "Register 2 and get 1 free, register 4 and get 2 free… and so on;": "买 2 赠 1、买 4 赠 2 以此类推；",
  "Free limit: 1000 DAS accounts while stocks last;": "1000 个名额，送完为止；",
  "Limited to Huobi Wallet users.": "限火币钱包用户参与。",
  "Participation method:": "参与方式：",
  "Register your DAS account in your Huobi Wallet;": "从火币钱包中注册 DAS 账号；",
  "Comment your .bit account below the this tweet({link}) in DAS Twitter. The registration fee will be refunded to your DAS account by 10th September;": "到 DAS 官方指定 Twitter（{link}）下回复已注册的 .bit 帐号；",
  "The registration fee will be refunded directly to your DAS account, which you can view in the「Rewards Tab」of your DAS account. Fees are refunded with CKB.": "活动结束后 48 小时内，DAS 会为符合活动规则的幸运账户完成打款，数据将在 DAS 管理中 \"我的 - 奖励\" 中体现，金额以注册时的为准。",
  "The refund of registration fees is for one year of registration": "返还注册帐号一年的费用",
  "Unavailable Account": "不可用账户",
  "The wallet environment does not support {token} payments": "当前钱包环境不支持 {token} 支付",
  "The current wallet environment does not support payments using TRX, please upgrade your wallet version or register with another wallet.": "当前钱包环境不支持使用 TRX 进行支付，请升级钱包版本或更换其他钱包注册。",
  "On sale": "一口价出售中",
  "If a DAS account is on sale, it is in a special status and cannot be operated other than renewed and delisted.": "出售中的账户属于特殊状态，不能进行除续费和下架外的其他操作。",
  "Full refund when account expires for recycling": "账户过期回收时全额退还",
  "MarketPlace": "市场",
  "It is not recommended to use hardware wallets. You may not be able to use DAS normally.": "不推荐使用硬件钱包，使用硬件钱包可能会导致无法正常使用 DAS。",
  "Why?": "了解原因",
  "DO NOT use DAS with ANY hardware wallet!": "不要通过硬件钱包使用 DAS！",
  "Since most hardware wallets have incompatibility problems.": "因为几乎所有硬件钱包都存在兼容性问题。",
  "Understand, Continue": "我已了解，继续",
  "Updates for the release:": "当前开放进度：",
  "10 characters and above: All released;": "10 位及以上，全部释放；",
  "4 ~ 9 characters: Randomly release 35%;": "4 ~ 9 位，随机释放 35%；",
  "1 ~ 3 characters: Not released yet.": "1 ~ 3 位，尚未释放。",
  "{joinDiscord} to keep updated about the release.": "{joinDiscord}，第一时间获取关于释放的最新通知。",
  "Join Discord": "加入 Discord",
  "Parameter error, missing order ID, please refresh the page and try again.": "参数错误，缺少订单 ID，请刷新页面后重试。",
  "Powerful cross-chain capability is a unique feature of DAS, which means you can register and use DAS in multiple public chain environments. Please select the public chain you are currently using.": "强大的跨链能力是 DAS 独有的特性，这意味着你可以在多个公链环境中注册和使用 DAS。请选择你当前所使用的公链。",
  "BSC wallets switch to Testnet before connecting": "BSC 钱包切换至测试网络再连接",
  "Please switch your wallet to the BSC main network before connecting": "请先将钱包切换至 BSC 主网络再连接",
  "Please switch your wallet to the BSC Testnet before connecting": "请先将钱包切换至 BSC 测试网络再连接",
  "Connect BSC environment": "连接 BSC 环境",
  "No need to transfer. You can view all DAS accounts under the current address.": "无需转移。你可以在 DAS 中查看当前地址下的所有账户。",
  "Before payment, please ensure that your DAS balance is greater than {recommendedDepositAmount} CKB. After payment, the remaining amount must not be less than 116 CKB. Otherwise, the transaction can not be sent.": "支付前，请保证 DAS 余额大于 {recommendedDepositAmount} CKB。支付后，剩余金额不得低于 116 CKB，剩余金额太低将导致无法发送交易。",
  "Manage Balance": "管理余额",
  "DAS is a smart contract that runs on the Nervos. Due to the underlying logic of the contract, the remaining amount is too low (less than 116 CKB) to send a transaction.": "DAS 是运行在 Nervos 的智能合约。受合约底层逻辑约束，剩余金额过低（小于 116 CKB），无法发送交易。",
  "Only supported in imToken, TokenPocket, TronLink": "仅支持在 imToken、TokenPocket、TronLink 中使用",
  "Polygon wallets switch to Testnet before connecting": "Polygon 钱包切换至测试网络再连接",
  "Connect Polygon environment": "连接 Polygon 环境",
  "Please switch your wallet to the Polygon Mainnet before connecting": "请先将钱包切换至 Polygon 主网络再连接",
  "Please switch your wallet to the Polygon Testnet before connecting": "请先将钱包切换至 Polygon 测试网络再连接",
  "Balance": "余额",
  "Set Now": "立即设置",
  "Reverse record": "反向记录",
  "Not set": "未设置",
  "Benefits of setting the reverse record": "设置反向记录的好处",
  "Learn more": "了解更多",
  "Once it's set, your Apps will display DAS account name wherever it currently displays addresses. For example, when you log in the DApp, it will show your DAS account name as if it is your username.": "设置后，原本在你的应用中显示地址的地方会显示你的 DAS 账户名。比如当你用钱包地址登录 DApp 后，你的 DAS 账户名会像你的用户名一样显示出来。",
  "doesn't have any reverse record": "未设置反向记录",
  "Your address": "你的地址",
  "The reverse record of your address": "你的地址",
  "Edit": "编辑",
  "Set reverse record": "设置反向记录",
  "Select or enter the DAS account": "选择或输入 DAS 账户",
  "Setting the reverse record needs storage space on the chain, and it will freeze {freezeCKB} CKB.": "设置反向记录需要占用链上存储空间，会冻结 {freezeCKB} CKB。",
  "The account is not registered and does not support the reverse record": "该账号未注册，不支持设置反向记录",
  "Transaction pending": "等待交易上链",
  "It is expected to take 3 minutes to be confirmed on chain.": "预计需要 3 分钟。",
  "Got it": "我知道了",
  "Edit reverse record": "修改反向记录",
  "To set the reverse record, please make sure your DAS balance is greater than 350 CKB. 201 CKB needs to be frozen as storage space on the chain. Also, the remaining amount must not be less than 116 CKB. Otherwise, the transaction can not be sent.": "为保证成功设置反向记录，建议 DAS 余额大于 350 CKB。设置反向记录需要占用链上存储空间，需要冻结 201 CKB。同时，冻结后，剩余金额不得低于 116 CKB，剩余金额太低将导致无法发送交易。",
  "is": "的反向记录为",
  "Invalid now.": "已失效。",
  "Check reasons and reset": "排查原因并重新设置",
  "Invalid": "失效",
  "Your address is the Owner/Manager of {account};": "你的地址是 {account} 的 Owner/Manager；",
  "Your address is in the record of {account}.": "你的地址在 {account} 的解析记录中。",
  "The reverse record is valid only if any of the following conditions is met.": "反向记录生效需满足以下任一条件：",
  "Frequent operations. There are still transactions being processed in your wallet address, please try again after 30s.": "操作频繁，该地址仍有交易在处理，请 30s 后再试。",
  "Succeeded": "设置成功",
  "You have already set this account.": "你已设置该账户，无需修改。",
  "Confirm to delete?": "确认删除？",
  "After deleting the reverse record, the frozen {freezeCKB} CKB will be returned to your balance automatically.": "删除反向记录后，冻结的 {freezeCKB} CKB 将自动返还到你的余额。",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "About reverse resolution & FAQ": "了解反向解析 & 常见问题",
  "The wallet does not support EIP-712 signature algorithm. Please use another wallet App and try again.": "当前钱包不支持 EIP-712 签名算法，请更换其他钱包再试。",
  "The service is under maintenance, please try again later.": "服务维护升级中，请稍后再试。",
  "Deposit CKB to DAS Balance": "充值 CKB 到 DAS Balance",
  "How to register with CKB (DAS Balance)?": "如何使用 CKB（DAS Balance）注册？"
}